（即時）銅鑼灣一帶環境

希慎中心對出

記利佐治街

Sogo門口

眾志黃之鋒

眾志有蠟燭派

長毛都有蠟燭派

其中一檔我有捐錢

民間電台（阿牛）

人民力量

中大學生報

Push

問過準影先影

維園噴水池有兩隊狗錄影，扮搵路遮遮佢

檔檔都有蠟燭派， 大家嚟啦

Sor唔小心hi錯負皮

P

北面入喇

香港人！！

推呢個

推

一定要去

[建議]今晚大家右手拎蠟燭/手機嘅時候 左手可唔可以做呢個手勢?

但人地有冇預你放上網先？

我而家企喺第4號場影既

有

多謝樓主

黎緊!

人面辨識拉晒班人

有冇都拉架啦理鳩佢

五毛

推64po上熱門

低炒

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

背脊濕哂

今晚既月光又大又圓

黨鐵邊個出口好？

push

Good

唔該樓主既直播

推上熱門

blocked

[突發］維園開始多人

揾下樓主先

仆街岩岩李卓仁仲叫緊建設民主中國
搵人叫佢收皮得唔得

維園好適宜散步

仲諗緊嘅快啲過去維園啦～～

是旦啦 頂帽黎啫 我地唔好叫就得
騎劫佢 叫光時、5求

天后站出面3豬籠1衝，站入面同出面都各有藍衫

搵到唔使相認，

冇錯，就係我

消滅中共, 今晚見

食完大快活再黎會唔會好遲

Free Hong Kong with China?

樓主即時報情況係好，但我覺得純文字夠了，萬一今晚有咩事發生，相入面既手足有可能比黑警煩，多謝樓主！

出嚟啦喂 未夠多人

總之你八點點著蠟燭啦

我已經點著咗蠟燭

19:25

維園好多人

好多人哎

光復香港
時代革命

快撚啲去

五大訴求
缺一不可

光時 5求

721 唔見人
731 打死人
十月一 鎗殺人

香港獨立
唯一出路

沒有暴徒
只有暴政

出黎啦

去緊

嚟唔切嘅，喺邊度都好，最緊要八點點蠟燭。

勇過晒對兒燈仔

可唔可以唔好再叫五大訴求

PUSH

香港獨立 唯一出路

4號場影向6號場噴水池方向

大家要有心理準備，可能一陣太多人上網困難，
再 post 唔到。

上唔到網證明人多夠密集

到

講你唔信！
係皇室堡個邊數以百計既人沖緊過黎！

好多人入緊嚟

快入黎啦香港人

幾號場 ？
影張相畀大家睇下環境

有無問清楚比你放上連登討論區

我周圍越坐越密， 淨話可以瞓嘅人都要坐返起身。

收工趕緊黎

你唔切啫喺中途八點點蠟燭

NowTV :維園，旺角，屯門，西營盤都有好多人！

記利左治街已經全部係人，衝緊去維園！

未出嘅快出

好撚多人 快d黎

4號場影向1號場

4號場影向6號場

智障五毛尼
唔洗理佢

當年民主歌聲獻中華班藝人真係好虛偽

大家係咁不斷嗌口號

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

Five demands
Not one less

入錢入錢入錢

相片嘅燈太光

全自動取光，冇調教
Sorry

屌你咩仲有人嗌緊建設民主中國

景隆街 百德新街 parklane 酒店門口 sogo對出 灣仔酒吧個頭 好多狗

有好多偽裝狗，大大隻隻着住長褲加件緊身T恤嗰啲。

唔知點解硬係覺得港共會搵人出黎搞事 然後聽日就大字報道手足借64之名出黎 搗亂 黑警表現克制之類 希望唔中

維園啲人開始慢慢散去

總之係行去一號球場方向

而家好多人企曬喺度

咪賴啦 有幾多真勇武手足做野大家知

好逼 好逼

（19:52） 有大量黑衣疑似悼念者裝束的人從警車走出來。 並向我們一眾區議員舉中指

好多 OL
好多年輕人

大家都無忘記自己係中國人既身份

咪撚理啦...各有各叫

block